【確診大廈】映灣園悅濤軒9座添3宗 嘉湖山莊海怡半島再現個案

衛生防護中心昨晚公布新一批確診者住宅名單。東涌映灣園悅濤軒3期9座單日多3人確診，包括一名3歲男童（10620），3名患者均無病徵，並與本地個案有流行病學有關連；而在過去14日，大廈共有9人染疫。

天水圍嘉湖山莊景湖居12座再現個案，一名同時報住土瓜灣鴻運街3號的25歲男子（10632）於本月4日病發，屬機場三跑地盤群組。過去14天，景湖居共有8名居民染疫，第1座和第12座各有4人。

鴨脷洲海怡半島美浚閣一名30歲女子（10622）染疫，她與本地個案有流行病學有關連；而美浚閣之前已有一名感染源頭未明的19歲男子確診（10530），他於1月27日病發。

早前已解封的旺角上海街文華閣，再有居民確診，該名與本地個案有關連的44歲女患者（10612）於本月5日解封當日發病。過去14天，文華閣共有5人中招。

至於昨日公布，隱暪密切接觸者身分的32歲確診孕婦（10635），居油麻地新填地街157至159號，其同住家人於1月底染疫。

狗：封佢老母

狗：仆你個街 海怡有狗宿 即刻收隊